那夜凌晨，我係杜老誌道蕩失路。

凌晨3點係杜老誌道，除左的士之外，有咩車可以返淘大花園？